唉 對<超人特功隊2>既配音好撚失望

前幾日經過戲院聽到粵語配音
屌你超能先生把聲.... 以前吳鎮宇配好正
仲有 衣夫人唔係葛民輝配 成個感覺唔同曬 冇咁抵死
屌！！比返第一集既配音我呀！！！

續集轉配音真係好撚失鳩敗

其實迪士尼係醒,請楊千華兩公婆肯定平過請原版嗰幾個,
跟住睇fb反應雖然普遍圍插,但都無決定罷睇抗議,
反而選擇轉睇英文版,咁只要迪士尼加開英文版場次就可以解決爭議,
同時又唔會得失想睇粵語版嘅家庭觀眾,計好哂條數去恰鳩香港人

對比返台灣版搵返晒原班人馬配
真係覺得香港版好on9

見到佢兩公婆已經完全無興趣睇粵配

聽英文啦

英文場唔易就時間/地點
之前zootopia / monoa 等等卡通電影
唔想聽配音
幾次都走到好遠
一唔係就11點場

點都係聽母語好 聽完你講我都唔想睇